自作自受無得怨 係你地又會點簡？

我同男朋友拍拖拍左大約年半
最近先發現佢一直都忘記唔到前度
終於明白乜嘢係叫心痛
佢同對上一個前度拍拖拍咗四年 我係一個唔啱嘅時候出現喺佢哋身邊 明知佢有機會當我係水泡 最後都選擇一齊佐
佢一直都忘記唔到但我諗住一開頭畀機會佢慢慢去適應、慢慢去忘記 直到最近先發現係自己諗太多

我偷睇到佢電話 好心痛係因為 我睇到佢同 佢嘅初戀女朋友 原來仲一直有聯絡
但係你個都唔係重點 重點係 佢嘅初戀想溝番我男朋友
當中既對話提到佢初戀問佢鐘意現任定係對上個ex多d 佢秒回係對上戈個 個心好傷
當時已經拍咗差唔多8個月 原來呢8個月我一直係食緊屎
我好唔甘心之後偷睇佢同最close班fd ge對話 個心再次受到無盡打擊
我好心痛我好應該分手 但我愛佢唔捨得
我男朋友同我講 呢啲都係之前嘅事 依家已經放低咗 但係點叫我去相信呢
唔好同我講話咩偷睇男朋友嘅電話係抵撚死 我咁做係因為之前一次又一次俾機會佢 佢都令我好失望 睇完更加絕望
如果係你地會點簡